每次買飛睇戲，職員都用原子筆剔張戲飛⋯

每次買飛睇戲，職員都用原子筆剔張戲飛⋯
我想儲起張飛啊 你老未！

有啲仲痴線
幫你圈戲名 時間 咩院 座位

上網買 去到印 乾乾淨淨

唔儲劉備?

儲埋關羽

同佢講啦on仔

儲戲飛

其實儲黎曬氣，擺幾年d字會甩曬